警施放催淚彈後 拍手慶功：「呢個係你們嘅榮耀！」

警察多次施放催淚彈，成功推進一大段距離後，作出換更，前線警員調回後面飲水休息，長官作出訓話，並稱讚：「這是你們的榮耀，呢個做得好，呢個係你應得的，畀啲掌聲畀自己。」及後一眾警員歡呼拍手叫好。

啱呀 我地警察先係走在最前

Good boi

畀啲掌聲畀自己

黑警死全家

你地對付既係手無寸鐵既香港市民

咁把炮 去日本打日本仔啦 屌你老母

冇講階段性勝利咪算好

警犬全部洗晒腦

民陣果D係唔係都拍手就ON9

呢種發言同行為點解咁似某個極權國家既

洗哂腦 分分捉示威者有得升職加人工 市民唔係人 佢地都唔講公義唔講道德唔講人性 市民亦都無人身保障 係一個爭取人權嘅命題底下亂打市民 應該減警方人工30%

anyone back up

面對人數劣勢 都可以將手無寸鐵嘅人擊退 好成功

用武器打嬴班手無串鐵既細路巧威威

根本就係

用市民既錢買武器打番轉頭特別有榮耀

good dog good dog

已經去到Nazi級數

反人類罪

警渣食屎

王者榮耀

香港以你地為恥

減返50%la 佢哋毅進仔嚟㗎咋

chi lun sin

打平民就叻
試下去敍利亞囉

洗哂腦

梗係啦 咁搞法 佢過多幾年準備又再紮架喇
你？應該去到退休都係老散

真係好似撚狗咁
黑警司：good dog 吠兩聲黎聽下 食狗糧啦

我都支持 咁搞法愈搞愈大 佢地都無好日子過

個警司根本當佢哋係狗

抵佢地咁串嘅 反擊都唔敢

我地拎住示威者出既人工
拎住示威者比既錢買槍 買武器
再殺到佢地片甲不留
比d掌聲自己

狗

傷害手無寸鐵嘅市民都咁威威 十足十啲欺凌者

低學歷既人唔適合有咁大權力！

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit r/gifs 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

Tear gas射市民有咩榮耀可言？

第一個射催淚彈隻狗 好似啲細路仔好興奮咁樣玩槍 懶有動作咁紥行個馬

狗有手?

一見到招聘會就好誠實喇

屌你老母

打贏左班手無寸鐵嘅市民 真係好值得慶祝呀屌你

好撚榮耀

垃圾懦夫

isis？

佢地真係好撚中二病

點名要你揹飛呀傻仔黑警
仲賣命

屌你唔怪得全部毅進仔

完全無分析能力

Push

100lv.滿級裝備打個1lv.嘅 打贏左羞家啦

好似啲主人讚啲狗咁

成個邪教咁

幾撚時死啊 因住屋企人比車撞死啊

屌佢老母其實唸深一層，班散仔入學堂時已經畀人咁洗腦，真係好撚得人驚

催淚彈係警察的榮耀，咁汽油彈。。。。？

去死啦仆街警太

good boi point+1

警犬死全家

有無人起黑警嘅底出黎

唔撚知以為你班傻閪打緊isis/美軍/僱用兵
打緊學生咋屌你老母臭閪
仆街隻揪搵件有操都打殘你班死賤種
肥屍大隻扔個彈以為自己好撚型
收皮啦你地
屌你老母

屌你毅進警犬

弱智

情緒控制

屌你老母..真係洗腦洗得好透徹
俾啲掌聲自己

屌你老母垃圾警犬

唔知以為差佬打贏isis 定阿蓋達

用納稅人既錢去打殺納稅人
原來呢d叫榮耀
比恐佈份子更恐怖

令我諗起mad max fury road 裡面既war boys，中文名稱爛頭卒。

打飛機有佢地份

咁都叫榮耀 你記住keep低d片俾你個孫睇啊

殺人先係榮耀

講d說話咁黑心

放心，香港經濟玩完，一齊攬炒。

黑警死全家
咁撚落力有錢分？

冇腦 何來洗

比D掌聲自己

殺人放火金腰帶

好想無限loop警犬殉職新聞睇

啲差佬都心理變態

叻仔黎

狗就係狗 主人叫咩都跟住叫

角式交換之後仲會唔會咁講？

低等生物

係對付學生...

人地係人生勝利組黎有個靚女友 自己又係黑警

本土獨派再一次走先香港人

香港政府用25k請一班讀書唔成以前蝦蝦霸霸既垃圾做執法者，國際笑話

一定會殺撚死你班陷家鏟
睇撚住黎 必定有呢日.

我肯定佢地有食藥

洗腦文革式

呢班人出面搵唔到25k，可能15k都搵唔到，更係聽聽話話做狗啦

納稅養呢班廢人

真係唔好睇少呢d說話
喺一個人開始動搖自己係唔係做緊正確的事的時候
呢d言論正正係令佢地繼續堅持鎮壓的信念

榮你老母 用市民嘅錢打番市民
仲要 成班警犬 上哂gear 都淨係 識得屈 催淚彈 死黑警

黑警就係香港人嘅敵人

可以打返出糧比自己既老細，可能真係威啲既
但養狗都唔會咬返主人，呢班仆街真係連狗都不如

白衫有其他工唔做都做狗 狗都不如

第時同啲仔講

想揾錢就記得埋沒良心做警犬啦

死黑警 惡過黑社會

嘩咁似庇護工場既

唔好再貼話佢有權選擇唔開槍嗰啲啦，
佢地跟本自己越開槍越開心，
人種唔同

喺social media問左朋友

不分先後
1.索帶
2.哮喘藥
3.眼罩
4.3M口罩
5.生理鹽水
6.頭盔 (有擋住塊面嗰塊野嗰啲)

之後再list

利申 尋晚11點留到今晚6點 係鬼死全家

和平面對武力咁都唔夠人地
黑警當然係好撚榮耀

呢個係催淚彈榮譽
唔撚係你班警犬呀！
冇催淚彈 你地敢出黎呀？

好似納稅多個班都無出黎啊

富二仔啊，幾層物業揸手個D中產後代，好沈默喎。

今日中環返工，D有錢仔女都完全無帶起呢個話題

富二代*

打市民都打曬飛機 唔講以為你打日本仔

大 陸 保 安 狗

冇一個黑警係無辜！唔好再同我講 黑警有好人！
屌！

嗯你反擊啦
我自問食左成日煙同胡椒同棍
真係冇咩多餘力去反擊 我廢閪
我冇畀佢啲槍射殺經已好開心
請你唔好再講呢啲說話
橋上唔敢落黎 想睇戲嘅市民我唔怪佢
因為佢地有出席有參與
但你呢啲風涼說話真係睇唔過眼

打外敵就榮耀姐，打自己人有咩值得開心？
唔見你地返屋企打屋企人覺得好型好威？

用襯呢句果然冇好野